想練到好似鬼佬講英文咁，你地會想學英定美?

我個人偏向美多D 因為順耳D
但英國佬口音都好撚正

美
英

British is the best

美國都唔差架

英國好聽啲
但好難學

Hugh Grant

美式英語好粗魯，又好鐘意用啲柒字柒句

好官腔既感覺

英國人: Please speak proper English

美式
英式好撚扮野

美式通用啲

正架

U NO WHAT IM SAIN AH

真男人講愛爾蘭英文

BLOODY HELL

港式最正

Football
Soccer

聽慣美式就話英式扮嘢，果然美帝文化侵略方面世界第一

每一個字都要清清楚楚 D S音

英式就好似咁 but 條女好撚正

美啦
美國人講英文單刀直入 快人快語
英國佬講d英文扮撚晒野咁 要估估下

一直覺得
美式英文 = 廣東話
英式英文 = 煲冬瓜

同一種文字語言, 但唔同演譯, 而且亦都係來自同根同源

如果純口音黎講呢?

英式sexy啲

要個人都sexy先得

我覺得美式就好似廣東話懶音/lur咁
即係廚房變咗徐晃
可唔可以變咗可摸耳

古的貓靈 點睇

識野 就係呢個FEEL

仲要講到勁撚快

有睇開Lucy

咪撚玩啦 都唔撚同語言
又借啲依同化粵語同蝗語

英式性感啲

不過有少少gay

可唔可以教我英文

蘇格蘭口音ofc

同一句有D字美國音，有D字英國音

巴打識貨，可以一路打丁一路學英文

英式 有啲音係好難發到出嚟

真呀

好想搵呢啲金髮妹做老婆

分化

美式用語世界通用啦
英式呢啲老餅口音攞嚟打下飛機就得
Chok音顯得仲作狀
根本語言係畀你溝通 唔係拎嚟懶高檔

澳洲英文喇，英、美、加英文語系嘅都不時拗頭

真心中意一般美式

係 ， 不過深入了解下啲口音都係一個學問嚟

推 抗爭Mind Map 7.11-12 初選 BNO「5+1」 #香港自治法案 #特區免簽地位 #取回強積金

美式型啲，英式就好聽啲

Scottttttish 正呀所有人都聽唔明

印度
學完可以去做客服

口水噴到一地都係

屌

講開 West Coast Accent
但係自從羣 local 多咗之後
啲口音開始shift 去 South Eastern
試過飲醉酒同fd 傾計, 連 Scouser accent 都出埋嚟

啲 Northern Accent 真係好好聽...

Hello my friend

邊個強權學邊個

問題係而家有bno呢個issue梗係學british

西水都係

關閪事咩 你唔好話學英文都係崇洋 學英文又係西方文化既侵略?

唔知點解好鍾意鄉下佬accent蘇格蘭同美國南部

睇埋佢o既花生騷

美
幾好聽

戇鳩

去YouTube 睇go natural English channel教得好好 同埋佢解釋左點解學美好過英（除左因爲佢係美國人之外）
利申：英文好流利 女朋友係美國人

佢解釋得好好，英文白痴都聽得明

美國就係咁

好順耳

Honestly, I have never cared about what type of English accents I shoud learn when speaking English because what I have stressed is whether my pronounication is clear or not.

聽到有家嘅感覺

英文係同一套系統嚟架喎
我覺得
美式英文 = 香港嘅廣東話
英式英文 = 廣州嘅廣東話

唔係當地學根本無可能學到當地口音

香港睇劇都又美劇又英劇

上youtube又係世界各地文化都接觸到

啲人話自己標準英國口音都係吹水嘅姐

好似uncle siu咁

明明就係鄉下佬口音黎

所以真係唔好盲目追求口音

結果只會係東施效顰

已經算易聽
liverpool 果D 仲撚難聽

無錯 好smooth

我覺得美好撚快

佢五毛嚟

英啦

仲洗問

練到流利先再講 accent 啦

去國際學校都可以

學日式英文

求鳩其啦

for fuck's sake

Please speak her Majesty's English

係 啲音調好舒服

係 成日skip音

南美黑人口音先正

irish好好聽

自己口崩
賴口音

美國英文仲易聽最通用
英國口音唔係度度都聽得明

That what im talkin about ah

I’m good with 香港口音

唔好啦

似廣州廣東話同東莞廣東話多啲，香港廣東話同廣州基本上係同一樣嘅，係用詞有啲唔同，發音上好相似

岩, 冇錯, 我上面個比喻係有問題, 因為佢地係用緊同一套系統
應該係咁先岩
美式英文 = 口語
英式英文 = 書面語

你會唔會話澳門人講廣東話好聽啲
香港人講廣東話好撚扮野？

都唔夠蘇格蘭佬快

聽慣左英式
咬字太正
好難適應其他國家既英文

美

係啦, 得啦, 唔岩聽, 講錯野就五毛

diu no chinese
my power powerful

睇嚟大家都鐘意英式多

如果唔係local or 係英國住 英式好做作

我真係聽唔哂約翰遜講既野係新聞😂 會聽到重點聽得明 但係trump我會每粒字都聽到 明哂。雖然研究左好耐美國口音 英文流利 但估唔到聽佢講英文會咁。。😂

都係講I go to school by bus 啫

去英國嗰時簡直每一刻都係asmr

同香港比 英同美都講得勁快 有時自己係屋企睇戲都要playback返想聽果句 順手當學下英文

香港黎講係

我覺得澳洲啲英文先係廣東話懶音咁又lur
美式係casual 啲 但又唔係懶音

英式英文同美式英文可以互相溝通了解
你廣東話可以同普通話互相溝通？

要比喻就咁比喻
美式英文=港式廣東話 （多懶音）
英式英文=廣州廣東話 （發音同用字較傳統）
或者

美式英文=中國普通話 （較多捲利音）
英式英文=台灣國語 （較少捲利音，同時較有禮貌啲）

我反而覺得澳門人或者廣東人啲廣東話扮嘢啲
因為重鼻音
字正腔圓

其實係香港聽慣班口音好造作既人先會覺得英式口音扮野
好多native speaker用英式口音都好自然
同英式都好多種口音

美國人聽英式英文會覺得好好J同好似好專業，所以學都學英式好d

其實覺得英式好聽
成個英語世界都J英式

但睇得美劇多，所以自已講都係學美式

你問題

好慘，人哋練緊點發音就比人話造作

個topic要改做RP vs general american accent先有討論空間

英國啲regional accent e.g. scouse / geordie難聽到仆街
有得揀邊個會想學

美國佬都鍾意英國口音 想學
大把英國佬去美國做主持 貪佢夠醒目
但係美國係世界第一大强國
個個跟佢揾食
好多英國演員都學美國口音

你自己揀

利申：queen's accent 真係好做作 美國南方口音好難聼

你都多鳩魚

英式就係廣府廣東話，最傳統廣州人西關大少果種。D用字會鏗鏘D，文就就D，發音高低都會唔同。粗口亦有唔同

美式就係港式廣東話，發音會唔同在高低音。有懶音，用字唔同, 都有自己文化用字同潮語。

例子: 英美, 讀contribute 都唔同. 英式個con係高音, 美式係低
英國罵人會用rubbish 呢D字 美國用retard, idiot, moron, dumb ass 等等
仲有美式懶音, sayin' fightin' , something 會讀some 吾.

一向睇開美國戲同劇, 前排睇番harry potter, 先真係驚訝咁多用字大不同。口音已經係其次.

你英文去到好叻先講啦，學人分英式/美式

睇開美劇會覺得british accent好難頂

玻式

不過認真 練好fluency先練accent

你又知我唔叻？

之前去英國坐火車同兩個太太傾偈
佢哋話最憎啲意大利佬跟美國佬學英文

(btw嗰陣先知原來Welsh都唔鐘意English)

點解要學人哋啲口音，自然流露咪好

接近100%明

ps 英國撚

當你日日都睇英國電視節目，一啲都唔難

Hong Kong accent is my accent!
proud to be Hong Konger!

聽慣skysports
輕鬆明啦

睇美國多尤其是啲荷里活電影

研究討論下姐

從來都唔明點解學英文要學口音 你講得多講得正完全冇問題

印式

首先放棄連登式英文” I go to school by bus”之後先再講

英式有太多種啦，好似話口音都有分層次，貴族口音果d，美式簡單d

sad but ture既係你只會港式口音唔係話學就學，你睇下譚仔阿姐

美啦
schedule呢個字
英~ 些joe
美~屎驚joe
覺得美好似好聽dd

英式都好多種 posh最好聽

香港會慣咗英，但無特別留意過

美式

英式講野經常兜圈子 我鐘意淺白

當你去到外國嘅時候，真係會覺得自己係part of them 嗰種感覺好得意, 好似有兩種identity 咁

英式口音

香港既廣東話同廣東人/澳門人口音唔同 而香港人既口音係香港人自己都proud of 而人地都區分到你係邊度黎
套用翻落英文
唔同地方既人講英文有唔同既獨特口音 口音就會比其他人區分到你黎自邊度 呢啲口音就成為到佢地既民族特色
香港人講英文都會有港式口音 有自己獨特口音比人區分到自己係咩地方既人 咁樣唔係一件好事？ 點解香港人學英文要咁執著係要跟英式定美式既口音？
不過你如果係鐘意英式美式而去學就無所謂啦 只係個人認為最重要係聽得明講得順

英式英文好多時會強調一啲key words，講重點是往往都係重音，掌握到呢一點會對你講英式英文好大幫助

係難啲 不過我覺得都睇下你有冇心練架姐

點都好，一定要將港式英文口音砍掉重練

英國regional accent難明程度黎講
蘇格蘭嘅Glaswegian/Ayrshire accent先係大佬

唔敢去Glasgow dllm 好撚驚

i go to school by bus

美 我覺得有啲人太追求英音口音但又兩頭唔到岸咁 美式好似親切啲

其實鬼佬唔會介意你口音

美式都好聽wo

美國啦
美國種族歧視算少架啦 歐美國家計
美國係歧視d窮鬼多d

Lucy真係好撚正

聽聞美國鬼妹聽到男(靚)仔英國口音會出水

有啲似講緊法文/西班牙話

我覺得生活係香港

就一定無可能練到英或者美式

甚至乎如果過左某啲年紀去當地學都係學唔到

到你以為自己練到

你講比個英/美國佬聽

佢咪一樣聽得出唔係佢地啲口音

好似任賢齊或者衛蘭講廣東話咁之麻

我地點都聽得出佢細過唔係講開廣東話

會 香港廣東話太多英文

咁係印度口音啦

乜野口音唔係問題，統一先係問題。
英美澳港口音夾雜自己可能唔覺，鬼佬聽會好銀耳。
利申：流利香港口音

認同，仲要香港人學既發音本來就係british

但係有種鬼仔講廣東話嘅感覺 都幾正 調返轉一樣

有口音錦上添花 唔打得都嚇得

Irish

聽唔明

received pronunciation不知幾優雅

英國人以外，包括美國德國俄羅斯人，聽到你有英國口音會覺得你好cool 好interesting
美國口音，就算你講到100%，都唔會有呢種effect
你諗你啦

睇波學英文

贊拿斯啲口音好sexy

（利申：親身經歷）

Philip penius

試下聽conor mcgregor嗰隻，應該易聽少少

要有鬼佬樣先work

廣東話早過煲冬瓜
英式早過美式

Of course Americans bro

美式啱香港人好多，好英文麻麻同美國傾就smooth 好多，英國難聽啲，Australia 就好似唅住啖痰講嘢咁

其實唔同 美英文 其實咪係英文 普通話同廣東話兩樣嘢嚟

Y'all feel me nigga?

Yaaaa gonna know this mennn

btw 我覺得 liverpool 都好難明

個人覺得學好發音先，你講得多就好聽。扮accent 係外國人眼中仲奇怪，因為你無可能做到佢地native accent

no tits

比較鍾意 美式 高低起伏 好聽d
英式英文好Flat 悶d 死版d

想講英文似kris wu

Snoop Dogg 式英文

就係你Asian 樣但英國口音先特別

澳門會有口音？有咩分別
Btw d人成日好天真認為英文得英美口音英式都有分Scotland, 利物蒲，正宗London口音。（以我所知）
只有一個地區夠大，每一區自然會有佢獨特表達方式或者口音，大陸都有四川、東北、南、福建口音啦
得香港人成日笑人口音

叻嘅唔會問呢個stupid問題，英文溝通到就夠，分來做乜，反正唔會好似XBC講得咁好，你連讀得正發音都唔易，仲講口音。

澳洲口音好鄉下佬
罪犯後人

美式啦
由細到大聽嘅英文都係美式，對我嚟講美式就係無口音，default嘅感覺
英式口音好似第二種語言咁，好難明

....真 同蘇格蘭佬有得揮。好正

呢個真
英國人好多曲線同懶係搞gag
美國人感覺好現代講野都係快靚正
但英國口音好j

正條撚，似印度人講廣東話咋，「你返鄉下吔蕉啦」咁咋
你估香港口音，似鬼仔講廣東話，定印度人講廣東話？你心中有數啦

一定係美式
原因同你一樣
同埋英國佬好假
反而美國佬似香港人講野直接

好似話其實美式比較接近中世紀英語，係五月花之後變化較少，反而英式已經唔同曬

英式性感
美式豪邁
我睇美劇大響往美式多

What's up bro?

係咩口音都好
都要人哋聽得明你噏咩 先得架

你有冇同Scottish傾過計，佢哋根本唔係講緊英文點同英美澳比

倫敦英文好聽但虛偽
倫敦以外嘅英式咪又係牛屎話

我覺得美好啲 好流暢
英好似窒下窒下咁

其實香港人發音本身已經偏英國

fast
英國香港：faaaast //美國：fest (同festival差唔多）

answer
英國香港都係：雁sa //美國：en-ser

dance 香港反而跟美國
英國：單ce // 美國香港：釘ce

not
英國香港：not(個嘴會嘟起） 美國：naaat

有啊，去過Aberdeen 個個都同身邊嘅人講英文㗎喎
定係你意思係難聽到唔似英文

呢個要問鬼佬先知

如果印度係發達國家我諗香港人唔會有咁多偏見

you veli have 道理

馬拉英文最易pick up

講個時自己都好開心，會忍唔住笑

但聽個個會聽到屌老母

英好怪
太重口音好作狀
最佳例子：蕭叔叔

想學格拉斯哥

英
想學received pronunciation

係蕭叔叔怪，唔係英式英文怪

美啦 聽落潮啲 英式留返俾廢老

用英式會比人恥笑 特別非白種人 人地會覺得你好扮野
美國多有色人種 黃種人用美色都唔會好odd

British accent

有時唔止係口音，更重要係嗰內儉嘅語意，比較有深度…

當然亦可能會令人覺得虛偽、無寧兩可、陰濕地串串貢…不過最後都係睇講嘢嗰個人嘅心態…

可以上Netflix ，睇下啲有美國學者同英國學者嘅歷史紀錄片，就會睇出嗰種深度上嘅分別…啲美國學者一比較之下，會因為講嘢太真接，會俾人以為係鄉下佬咁…

難聽到唔似英文
你地傾到計英文應該唔錯，我公司有個tech 係Scottish 每次開會我都想死

我都有睇開
佢講得好標準好好聽
但佢前排出完條道歉片之後無再出
我覺得有啲虛偽

呢樣真 英式真係好老餅

唔算難聽啦
而且好聽到爆

識野

其實美國口音唔使捲利，夾硬chok只會變膠

美式好多力架文化 不了

it's insane

真根本上冇人expect過你會講到好流利，又學埋口音又承
反而普通講幾句啲人已經會好驚訝話你英文咁好
對人地黎講我地唔係native speaker黎

補充多少少，所謂rhotic啲音，例如
car
curve
learn
其實係升高條利後面（近喉嚨）同夾嘴型（收緊上唇）嚟發音

好聽喎
係要啲時間適應啫

學英文唔應該介意咩accent

五月花鬼係中世紀傳統意義上中世紀1453東羅馬亡於奧斯曼已經完咗

睇ngc同discovery大 美式撚

咪係囉，文化同國力有關
所以全球大部份人都學美語，甚至連前英國殖民地都係，包括香港

British English so good

澳式
屌那星
同澳洲鬼佬講電話
講到一頭霧水
明明同英美人輕鬆溝通

可以揀睇以前嘅BBC舊聞學received pronounciation

諗起喺英國跌落水求救張圖

音律既野真係......

正皮

同意 把聲同個樣好淫

痴撚線 越比越錯
你知唔知自己噏乜鳩呀
唔識又要衝出黎柒

係
真心好多人學但學得唔好
搞到聽落好扮野同柒

講得自然同埋係正統純英女皇口音就好
英國好多地區啲口音都好難聽得明同好怪

唔應該介意
但要統一發音系統
時英時美會令聽嗰個好難跟

Mle最舒服 同埋一聽就分得出係Londoner

聽開美式

英好聽好多，優雅又清晰

識貨

緊係我美式世一啦 屌 英式扮撚哂野 如果唔係我都唔會揀美國黎讀啦

淨係呢個字已經知正統英文屌打美式英文

起香港梗係學英啦Hi

蘇格蘭口音

kiwi

唔好咁睇唔起自己啦

其實如果比較其他非英文母語地方嘅口音

香港口音已經算係好清楚

啲鬼佬一般都接受到

反而扮人地啲口音更令人反感

你估母語係英文嘅人真係聽唔出咩

一路都係得啲港人先會咁鍾意扮人啲口音

但事實上就係無咩人會在意

如果啲鬼佬會因為口音而歧視人嘅

基本上佢所有口音都會歧視

唔會因為你學左啲似是而非嘅英式口音而唔歧視你

淨係睇同寫返正統已經好好
咩colour零零舍舍串少粒字母
football變soccer呢啲真係好柒

Liverpool Liverpool

Scouser

英美大家明白，廣東話蝗語得唔得呀？

我練緊將 d 發音位置放前 d
同埋要條利郁o既幅度細好多都發到音
呢排進步非常之大

連登仔都係鐘意英式多啲

英式嗰種字正腔圓好難練
美式懶音講得好舒服

港式唔係好貼近英式架喇咩?

英女皇個tone
聽一次打到10次飛機

好似港式口音已經好接近英式口音?
反而英國好多地方口音仲差過香港口音

普通話只係蝗語

識玩一定係Scottish

one two tree

所有語言講得快都會 lur 晒
例如睇英式英文 Youtube 片, 睇下超 d 訪問
有一堆球員o既 r 音係會無晒
除左 r, 好多 lur o既方式英美同樣適用

澳洲口音點睇？
Sia

本身論語言能力的話 non native都好難變到native咁
除非係由好細個已經開始學（但唔係垃圾香港老師教果種）
一係你就係住喺果邊喺個環境到浸出來
你話淨係想學口音但其實人地用字都唔同啦
non native 就係 non native 唔係一時三刻喺到東施效顰可以變

其實我從來都唔明點解要搞咁多野
除非你做語言研究 否則語言只不過係用來溝通既工具
溝通到咪得
不過搞翻清楚口音唔重要 但都要讀啱音

香港好多懶音

咁繼續研究
英文幾十種口音, 你聽得明十幾種, 總有一 d 未聽得晒

依d係黑人英文

美
清楚好多

Agger
睇咗佢有條片同個澳洲同美國人比較英文唔同

佢完全係鶴立雞群

仲有hot water呢啲
去東南亞/教育水平低啲嘅國家
啲人唔太識英文
佢地會聽唔明英式發音 要美式先明
所以其實美式通用啲
不過香港人由細學英式
除非去美國長住 如果唔係都幾難改

係興趣
人地拎時間打機, 我拎時間玩口音

做咩啫，都冇話五月花係中世紀

英國佬。
情意結，特別好聽。

old news is so 唔識串

其實好多連登仔都未識分 英 美有咩分別

香港讀書大既其實美式易聽好多

但好多時佢地以為自己聽緊英式

有冇人口音成個日轉？
玩完GTA 會受影響講黑人口音
玩完red dead redemption 有西部口音
玩完the Witcher 有irish 口音

好多時都係個人問題
Gordon Ramsay 屌鳩人都好抑揚頓挫

去美國小心你叫人nigga 比人用鎗射呀
去英國喇緊係

英式發音清晰好多
美式好多時有啲音會唔發
但英式個個syllabule 都好清楚

我會覺得美式=普通話
英式=國語（台灣）

個人主觀感受only

ching弱智?

求圖

最鍾意澳洲

有 d 英式口音本來就係咁
人地英美佬讀 music, 發音係 muzik, 查字典都係見到 muzik 之類
你叫佢改返讀 music 就唔係o個個口音黎
有 d 口音個 z 字會讀得輕 d
但無辦法一概而論話 z 字發得重就係作狀

仲有好多其他例子
例如 genre 個 g, 發音係 sh 加少少震
仲有 sh, ch o個 d 基本野

正宗古英語
未比法國統治過之前果隻

似是而非通常係未學成o既狀態
學得似要聽得細緻 d
西班牙妹o係 YouTube 分享學美式口音心得, 咪又係大把人 like

同教programming

我記得小學嗰陣一直學英式
到四年班開始變咗美式
中學又變咗英式

所以我而家啲嘢會撈亂晒用
Professor 有話過叫你一係全英式一係全美式唔好溝埋用

但我已經唔識改了

我驚人地連proper正確讀法都唔知

但係牙侵本身用詞都係偏簡單
有時仲會好似字彙唔夠搞到詞不達意，然後又黎一場公關災難

why

你觀察咗啲乜鳩？

you win

佢發音講得好正，好容易聽

仲要咁靚

呢啲多數睇教育程度
上到U接觸到嘅運動多咗
就會soccer
費事人哋誤解

唔扮嘢就唔叫英式

英 由細到大都學習英式

Bojo係本身講讀寫有障礙

英國嘅英文比較elegant
美國嘅英文就相對比較大眾化啲囉
我承認如果你英文本身唔係太好係可以學美文先㗎
因為真係會易少少

你係咪調轉左呢

古英語同德語好似

老實講除咗廣州同埋澳門嘅人廣東話我係會聽得明之外
就算馬來西亞/廣東其他城市嘅人講廣東話我都未必聽得明佢究竟喺度講乜
馬來西亞啲名詞好奇怪
廣東啲音好奇怪

我比較鍾意飲愛爾蘭咖啡

isn’t it

英式（普通倫敦）口音易學過美式對我黎講
美式其實你講野懶d就會出到黎

馬來西亞啲人睇得CCTVB多會好啲
廣東嗰啲

係靚仔做乜都出水

Innit?

Trump d英文詞彙好少 句子偏短
仲有佢一句野講3次 應該小學雞都聽得明

以為其他歐洲語言

正

因咩事道歉？

人哋好似有老公

喺印度只要識英文就可以有好高收入

i prefer speaking native react and javascript

How about Aussie English？
I wanna live Australia

live in Australia

我以前 on99 接受唔到有時個 s 字都可以食左
明白之後練聽進步得快好多

蘇格蘭地區英式好聽啲

有名你叫english
梗係british 啦

我覺得美式英文=台灣
英式=中國

中國普通話好撚formal嘅感覺
台灣就好輕鬆，好美國英文，美國好街頭，英國英文感覺好上流

就算住英國
唔係London 口音/ even if Posh 都會俾人睇低
用美式最方便 易學易講又易融入

有睇開，佢好撚正

Lucy好正

打漏字
睇下"英超" d 訪問

I were broke now im eating stomach feeling bloated i been show you how to flex young nigga wrote it

以前自己去旅行識既 而家暫時住係美國啊。如果係香港識就要問下其他巴打啦。。應該都係交友apps？btw好似好多人都對呢個話題好有興趣 好多人問

英式
Please check if there's a tick mark on the cheque.

美式
Please check if there's a check mark on the check.

英式
Keep an eye on the meter. The length shouldn't exceed 1 metre.

美式
Keep an eye on the meter. The length shouldn't exceed 1 meter.

英式
A few programs are installed to record TV programmes.

美式
A few programs are installed to record TV programs.

英文受眾太廣
各處鄉村各處例 無話邊一個最好
反而perform到地方特色

黑人tone 好lur 但係又幾好笑
印度tone講得好快
英式(london)感覺好正式 又chok chok地 (好鐘意mr bean d accent)
美國加拿大又唔同 澳洲新加玻直頭有好多字唔互通
香港就英美互溝

Accent Discrimination

defo not how it works

Australia

可唔可以做我女朋友lucy

其實正常兩樣都唔會學得嚟

正視聽

佢條仔。。我一睇到就只可以諗 2個勁襯 好型好靚

屌 以前我都成日睇佢

對腳好仁

認起以前啲英文老師真係

其實係香港生活係咪點都冇可能可以學到好似鬼佬咁？
唔係講緊accents，而係基本用法
我可以唔用字幕睇美英劇、slang都可以聽晒
聽一般歐洲中東口音都冇問題
但係去到講同寫真係唔掂，佢地會聽同睇得明，但係一睇用法就知唔係native

學印度啦

關教育程度咩事 你問啲有上補習班嘅小學生都識分啦on9

英式口音不知幾好j

個客人會因為聽唔撚明自己收線
世界級

真定假呀

利物浦口音英文

邊條片話佢歧視

我都好睇佢

真係好好聽
loki D英文聽到我流口水

港式英文喇

英式口音好撚sexy
J死人

我無好仔細咁睇留言
我都唔係好覺眼有
但前排blm
佢自己狗衝左出尼拍片話自己歧視其他口音
所以想同大家道歉
我都無睇曬，只係睇左一小段
你有興趣就去佢channel睇
第一條就係

廣東話懶音真係好撚難頂
連登仔成日話愛香港、要保育廣東話，偏偏成日幫手破壞
講埋堆咩「天日」、「可摸耳」、「呢家」
一係就好核突既變異用法：source/來源變sauce都算，而家懶到就咁打句汁
靠咁樣日常運用，廣東話真係死得

咪倫敦口音

英式倫敦口音 同英式scouse 口音都聽死你
美式算好

試過foodpanda客服 真係好想死

原來是咁

Cockney

好睇人
你斯斯文文咪carry到英式
仲有用字
美式就接受度高啲

t-glotalization

讀同聽係 input
寫同講係 output
練得越多越好
唔練會成日諗唔到人地讀過同聽過o既野

睇電影美式英文好多廢話，唔係好聽得明佢地d trash talk

咖哩國D口音真係難聽利申：唔係種族歧視

個人覺得Scottish accent最正
美式口音嚟講李安納度嗰款其實都正

Aint nobody got time for that!

呢個回覆唔講口音住, 講下 pronunciation

香港女仔特別留意下呢樣野:
我聽到唔少想練好發音o既女仔
練左個 \æ\ 音出黎之後
會將 \e\ 讀埋做 \æ\
改返好就會大有進步

(男仔好似比較少去練個 \æ\ 出黎
或者少 d 人練得到....
想練都可以去練下)

另外有 d 人係就 s 唔係又 s
注意一下唔好亂咁發出黎

澳洲都分幾種， SA冇乜口音好易聽， qld口音偏重

算係好過好多醫生

通常香港都係學美式先， 電影電視流行曲多

澳洲撚都聽得明， 係有d辛苦

其實印度口音同法國口音我成日覺得好好玩， 係越南音唔係好頂得順

澳洲都有唔同口音架

夠啦， 唔好咁多偏見啦， 仲有大把係移民後裔黎， 同埋澳洲都好撚大， 唔同地方一樣有唔同口音

廚房正音唔係讀徐晃仲會讀乜野

我係美國讀書所以口音一路都係美式口音，我去英國exhange個陣俾英國flatmates笑我second hand English，佢地話自己嘅英式口音先係proper english

或者會講: British English? Just English

konglish

美式易聽啲
可能睇慣電影

英式好似係斯文人講咁
美式就直接 爽快
但美式由政治領袖講都係好正

I did not hit her. I did naaaaaaaaat. Oh hi, Mark!

其實唔係真係咁難聽得明

齋講野都可以令到女人高潮

Pardon?

其實都唔係
英國好多城市既人都唔會特登拎個posh British accent出嚟 唔係比人話你扮撚哂野

唔係Yorkshire?

太chok 長期要8字眉 面目好辛苦咁講野 Modern family個Arvin又係咁